**Перечень проектов Школа 21**

Проект №1 — Введение (индивидуальный)

Проект №2 — Тестовые артефакты (индивидуальный)

Проект №3 — Тест-дизайн (индивидуальный)

Проект №4 — Работа с дефектами и Bug-tracking tools (групповой)

Проект №5 — Front-end тестирование (групповой)

Проект №6 — Back-end тестирование №1. (индивидуальный)

Проект №7 — Back-end тестирование №2. (групповой)

Проект №8 — Дополнительные инструменты для тестирования. (групповой)

Проект №9 — Мобильное тестирование. (индивидуальный)

Проект №10 — Базы данных.(групповой)

Проект №11 — Финальный проект (индивидуальный)
